而家買二手intel macbook pro會唔會好on9?

都想買m1, 但係太多用開嘅plugin仲未suppport到 (剪片，整歌) 同埋好似好多game都run唔到(parallel)
但carousell睇2019 mbp起碼都6500以上
比多少少就有最新mba 好苦惱

咩game?
Have you checked the M1 gaming list from Reddit /macgaming?

用MacBook真係打到機咩

都係steam嗰d ja 都唔係隻隻玩到 唔明點解

見d人用m1 玩witcher rdr2 嗰d都叫唔失禮

你嘅budget 最多衹係揀Intel iGPU 呢類垃圾
至於eGPU, 我想講個eGPU 箱唔連卡已差唔多夠你買張冇炒價嘅3060 Ti
如果你會考慮Intel Mac + eGPU嘅話，正正經經砌機做個PC masterrace 放hall 或者屋企會慳皮同方便好多

M1 GPU 勁過Intel 太多 我用佢開Rosseta + retina resolution 玩Two Point Hospital 都得
你都係exactly check game title
衹要Rosetta translate 到（基本上唔係32bit 就得), M1 Mac gaming performance steamrolls Intel Mac

唔該ching 我見d game list 有d黑屏又盛 玩唔到主要因為唔係行64bit?

想放部2020 13" Pro，有興趣嘅TG傾傾佢

你要睇佢點run 隻game
1. Native Apple Silicon support (eg world of Warcraft)
2. Rosetta translation running MacOS games suitable for Intel Mac
3. Running on Crossover app via simulated Windows and DirectX API calls

黑屏可能係第3種方式, 轉譯唔到所有API calls

2) 就係目前M1 gaming 最主流嘅方式
因為CPU, GPU 硬件更好所以性能仲好過Intel Mac

Intel / M1 Mac 新版macOS 環境都行唔到32bit apps
一堆死守32bit 嘅games 唔好話M1, Intel Mac 都行唔到

Tg?

要打機就唔好用mac啦

intel Mac 打機就bootcamp番windows 啦
Mac 嘅32bit apps/game 都應該好多年前
1) 舊少少嘅mac 可以裝番支援32bit 嘅Mojave
2) vm 番32bit os

Mac 要打機好少少都15/16"有display card 機種，或者13"機加egpu
有display card 機效能應該唔差過m1機

scale down resolution 仲要得30-40fps 叫唔失禮?
粒gpu得mx450 level